馬田(牛餐肉)條撚樣扮比車撞冇人講？

Yo,馬田出來了

呢個post如果上唔到熱門 我宣佈呢埸運動正式完結

笑死

係幾似..不過高左D..

最近好唔掂咩要做撞車黨

最好笑係馬田留言

笑咗

樓主眼濛未食弱？
擺明唔係馬田啦
死傻西

屌 笑撚死

你食能屎

對媽田好失望😓

馬田無咁高

樓主似中度

原來唔係得我一個覺得似。

衝出嚟嗰下特登馬田出來了

弱智？

手腳咁長一定唔係啦

標題用無人講先負評

第一眼覺得似